人民不需要自由 這是最好的年代

唱呢首歌既人之後就比中共封殺
明明全首歌都只係重複 人民不需要自由 這是最好的年代
証明共產黨本身都知人需要自由
送中條例一但通過，大家既創作隨時觸犯法例

由6月16開始不停loop，好值得聽

7月1日，反送中遊行

呢首歌好耐啦，唔係唱完呢首先被人封殺，佢係今年30周年64前俾人封殺嘅，同埋佢叫李志，今年嚟過香港同台灣開show。另外佢首廣場一早都係禁歌。

喺呢次之前既演出活動同歌曲都有不斷被封殺、打壓，不過4月果次近乎想抹殺佢既一切創作生涯